大家收到whatsapp謠言中秋打風嗎？

好假，怕報警忍不敢post , 但見好多朋友信

屌 又無得返工。。。

唔好啦

啲人痴鳩線 會唔會打風睇天文台網睇下有無風黎緊就知 都唔知點解廣傳下就信

仲要信十號風球

睇 windy 好似有個熱帶氣旋形成緊
喺菲律賓以東

北上 唔係黎香港

似去日本
預測個風好撚大個

Btw, windy 好撚正

咁都信果啲人係唔係無判斷能力